邊度買A4紙夠抵？

唔一定需要Double A呢d靚野，用黎Print文字居多

Double A邊忽靚
連最基本要白色底都做唔好

你散買就預咗俾人劏到一頸血㗎啦
就算真係平俾你都唔會爭好遠

你如果要批量嘅話就睇下邊啲有得送貨
咁其實間間都唔會爭得遠，自己篤多幾個網問價就可以

係公司拎

paper one 100GM (去eprint) 好似40蚊一包

文具通
Online / whatsapp

Aplus 80g $27

愛民邨文具鋪

搭單問，知唔知邊度有實體書hardcover嗰隻質地既A4紙買，問過好多文具舖都冇。
間間都剩係得白色，就算想搵cream都唔覺有。

HKTVMALL?

有冇去油麻地個中南廣場睇睇

淘寶點睇

運費

留名

慳埋d婆乸數

咩叫hardcover個隻質地，本本書都唔同質地個wo
去紙行睇版再買 8開/16開大既紙 10零二十蚊一張就最多選擇
平和紙業

公司拎

上csrousell買，平好多，$20已經可以買到

九江街買一蚊一大張，叫佢幫你CUT埋

九江街尾有間專賣紙的批發

公司用開paper one

公司每次用紙都開新order叫cut

有冇用過啲奇怪美式 size